一齊入嚟體驗下恐懼嘅可怕

不能只有我看到
咸濕者勿看，怕你哋睇完會鳩縮

無睇
先負皮